想問依個係咪真波

有冇鑑波師

唔小心射咗。。。。

咁撚細 洗撚鑑

係

係，但墊左勁多野，比盡得B

夾到上心口，唔知用左幾多個pad⋯⋯

冇揸過點分到？

唔小心笑咗

肉嚟㗎